內戰中 請時刻緊記 保持友善態度對待市民 【禮貌】

香港人係優雅嘅！
講野客氣啲 態度友善啲 千祈唔好一時失意失去理志

推撚左先

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀
—————
好同意 有絲打見到有阿叔望過嚟就問做乜撚嘢